ps4 mouse hori k1

琴日一出destiny 2 諗住即買隻mouse泥屌打人...
點知重難用過手制.. set左好耐dpi果堆setting都係搞唔掂...
有冇巴打知道點解決丫
有冇人都用緊k1玩ps4

冇人用k1 ?